識玩一定咁玩

係中銀入完錢去門口存紗機